三星灣露營

各位
小妹想問下依家三星灣可唔可以露營
或者有啲咩沙灘可以露營？

康文署泳灘唔可以露營

要搵就搵非郊野/海岸公園嘅沙灘先得。

成日營住沙灘露營會有沙虱

所有沙灘封晒
就算冇封，三星灣11月-3月都冇救生服務
即係應該冇人理你